[新玩具]電池=磚頭+波子

發夢發現其實波子同油根本0作用/比狗沖既時候用唔到
加上磚頭又要挖又要打碎
但係電芯竟然無人講

電池咁易買同埋有日常都要用，比狗周到完全可以答"買番屋企用"，唔通你話日本城係勾結外國勢力既軍火庫咩...

電池作用有三個:

1. 細粒但墜手，一個人其實一次可以拋2-3粒，又易袋係褲袋，有10個遠程兵一齊射基本上已經對盾狗有一定阻礙
2. 圓柱狀+光滑表面，電池落係佢地既前進路線/狗群中，細細粒又唔覺眼，隨時就仆街
3. 幫火魔法師起buff，電池係晒狗仔腳下，點解有buff唔洗我講啦

最後，同我儲起晒所有用完既電池，有心既去淘寶買幾箱最平既電池，因為中國的會爆炸

利申: 講緊香城online game，同現實無關

開錯台 想開遊戲台

大家唔好去電池回收箱偷電池呀

不要說"推"
試著說：
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（QEH）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

深水埗好多大陸AA電賣，十蚊一大排

中國的會爆炸

被電池跌落腳指公好痛架

支持環保
電池重用

召集所有環保既面孔

18650 好危險嫁 要好好保存

不含有毒物質 不了

好易爆炸

邊個再講9203係好警察我立即

重用充電池
環保要支持

一人一排啦！行山電筒無電邊到得。

我會參與8月5日三罷

電池加丫叉

好危險架

電子煙炸斷手就係依隻電

好人一世平安

又平又好用 最重要係唔會比狗拉！

我要罷工

屋企真係無晒我先去日本城買

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推

最好帶多個入電芯風扇！又可以吹下風

一人一盒電池 睇你班狗點死

如果幾條友夾埋分開帶，橡筋還橡筋，波子還波子，Ｘ還Ｘ，咁樣應該check到都告唔入？

唔好買咁粗 好痛架

有用！仲可以充電！

屌,啱啱先買咗成千粒波子

我買電池番屋企用 點告
物資組車手如果只有電池一定過到路障

老鼠膠彈有無用
痴實曬對家啲裝

想玩玩了

大陸電池好平，但會爆炸架

充電池先有回收
非充電池用完都唔知掉去邊好

電話成日冇電岩哂

充電池主要係鋰電 爆炸會好大殺傷力架

大陸果啲尿袋會爆炸嫁

踩到會唔會爆架

屋企大把 用完

電池仲可以做"丫差"既彈藥

果兩個外國人要將電池加熱到某個程度先做成咁 但online game 果陣無時間 苁亦無咁多器材

買裝已經好窮喇，隻大電成十蚊一粒，同掟錢落街有乜分別。。。
如果搵到回收舊電池會唔會好D???

Push

有人話深水埗有好平既大陸電池
不過真係屋企有用完既咪儲住先

［突發！]Fb有人公開手足資料/相 ! REPORT!

買大陸電池平好多

佢哋著鞋架

玩還玩 記得帶手套

打中身應該無石頭咁痛? 有無玩家幫手測試

xbox 用家終於有貢獻 我一個禮拜用兩粒電 儲埋儲埋都唔少

記得帶手套 不留指模

唔駛咁貴

PUSH

幾好喎

學術討論：水炮車頂著火的話，淋到自己嗎？

聽講有輔助水槍 唔知淋唔淋到

唔洗偷 好撚多
叫極公司d人都唔肯拎返去
幾大袋

push

學術研究

9v 電芯正負短路係會點

如果鋰電短路又會點？

各位環保人士快去幫手

唔好呀
我要香港繁榮穩定發展呀

鴨記大陸電

反對及譴責一切暴力！

光復香港 時代革命

油同波子有咩問題？？

蕉皮同西瓜皮
唔好亂掉垃圾，放落劉江華式垃圾桶好喇

大家身上如果得少少電池 但比狗周到 記住話要拎去回收
環保人士 connected

第一二排唔夠時間放 狗仔沖好快
電池可以後排遠程兵幫手

why not both?

帶埋部傻瓜相機

pish

光復香港，時代革命

相機要入電池 所以先要袋電池

支持環保

扔磚好過，一人帶兩個細鏟起磚，扔落地下扑開兩粒扔

電池方便無咁勇武既中後排

正wor

但係火魔法師死都唔肯出技

起buff姐係點

唔緊要 布定陷阱卡無壞

環保撚全面進場

雞尾包+爆炸糖

之前有諗過回收電池有咩作用, 計左條數 (不鼓勵用來投擲, 只為學術研究)

二號電重約66g, 以一名美國高中生棒球運動員的投擲速度100 km/h 作參考計算, 可得出83 N , 即是 約25 J

而一號電約重148克, 投擲可以有約57J

質素較好嘅工人頭盔可有效抵擋100J 力以上, 狗用戰術頭盔可能更多

但一般黎講, 如果打啱角度, 有機會可造成凹陷, 或者對啲狗造成壓力, 但就未必有實際傷害

我建議如果直線投擲沒有太大作用, 可以以拋物線方式盡量拋高, 用自由落體方式增加撞擊速度, 或者預先搵制高點再由上而下投擲

以上為學術討論, 不鼓吹暴力

左起：二號電池、三號電池、四號電池、五號電池、9V電池。

分析獨到

爆炸糖!?

大家唔好學

光復香港

需要科學實驗實測
需要科學實驗實測
需要科學實驗實測

冇保護板18650叉滿電後如果short circuit幾分鐘內會爆炸，仲爆得好利害！大家要小心用！！

電池+丫叉

手機維修舖大把發脹電池當做擺設
有冇人幫手攞去環保回收?

電芯踩到真係會仆街

環保人士 connected

#我係香港人

5000粒AAA全面進場！

咦？乜唔係硬件台咩？以為係硬件台討論鋰電池添！自

嘩
好招

【香城online】
Text Information

【乾電池】
種類: 遠程武器/陷阱道具
種類: 消耗品(可堆疊)
每2/4/5/8/10/12/18/25/30個佔一個物品欄(視電池大小及容器狀態而定)
價格: $1~$30(不問款式單品估值，市場價格波動極大)

※你家的時鐘需要幾個。

50000粒

好似都係work

ho ball

好心你睇清楚先開台喇

好貴wo電池
馬路唔闊，要幾多先夠玩

喂 電池得嘅話咁Lego都得喇

愛國愛黨 支持國貨

8月5日我都會罷工

警犬父母車頭相

V mount電

推

警犬父母車頭相

浸粒鋰電入酒樽

唔好打到記者

小心TK!

如果成舊尿袋扔過去咪好恐怖？

千奇唔好用大陸尿袋 中國的會爆炸

「突發」改左首歌送比香港人

85我要罷工

好玩！

你未俾錢

買定後備電18650畀共田風扇 行街用

要畀返錢人哋㗎， 直接入返錢去回收箱啦

有得諗

行動post推上頂

科學超電磁砲

科學超電池砲

有啲屋苑有成個箱收集舊電池㗎

Note 7

充電池回收點

1.指定公眾回收點： 約650個公眾回收點遍佈全港各處，包括地鐵站、電子產品商店和便利店等。市民可以把充電池投進特別設計的回收箱或交給負責店員。

我冇野講

鋰電，好危險

暫時見最有效，10蚊兩打

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

幫我推上去 中前排無咁勇武都可以用
平時區內行動都用得上

好撚危險
本人要求香港政府禁止市面出售18650電池

#我會參與8月5日三罷

愛環保愛地球

電池回收箱

想玩玩了
垃圾電池大家冇心理關口喇掛？

冇心理關口
中前排無咁勇武都可以用
平時區內行動都用得上

波子無用咩?
真係試過?
如果波子都唔得 電池點會得?

無人試過 係因為前線無時間灑地下

一聲電池炮 千軍萬馬來相見

起晒出嚟唔用，晒晒啲力
呢啲唔會怕喇掛

但唔好撚TK

波子用氣球入住 掟過去唔得咩?
掉中/掉落地都會爆曬出黎
掉中狗又痛
電池雖然都痛
但要岩方向先會冼

會唔會有post可以整合帶去野餐嘅玩具
方便大家執行李

想玩爆炸糖既 自己睇路唔好TK就得
中前排無咁勇武既set好場buff雞尾包算啦

強烈要求香城online wiki加入電池為道具

中國的。。。。。

#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷課罷市

［行動post］805三罷 癱瘓港鐵！

和理非都可以做到！

一人一喼港鐵fashion show大賽

警犬父母車頭相

請大家print定所在狗屋既狗仔父母大大張車頭照片啦

支持香港牌子

咩黎

不要說"推"
試著說：
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課[/quote]

8月2 公務員嘅你要到！
8月3 旺角行街
8月4 港島西
8月5 齊罷工

未到最後！攰都唔準放棄！

電芯真係好玩

電火用水救唔到，由其鋰電池遇水即時著更大火
而家d鋰電池已經比較安全，除非over charge到 4.3-4.4v, 4.5v已經接近自爆

小心短路呀

射爆d狗

GP親共牌子，你支拎埋我嗰份

我無野講

推上去!

目弟 目弟 下 孛力 走已 口左

相 尸，相 身寸
心 吊，心 米青

咪又係比班乞衣拎走

【暗黑經濟學】發夢原則

為香港充電

nice

呢個遊戲好玩喎

支持環保
電池重用
85大罷工

［非標題黨］我諗到破解水炮車嘅方法！！！！！

浪費喎

Lets play some games

入黎講低你想支持既黃商／抵制既藍商！

係就用大size 個d 啦

丟嘅人要練下手感先落場，因為耐不耐就見會中下自己友同記者

識玩 買定幾排

係現場擺個電池回收箱👍

請大家支持定立真雙普選死線，再拖落去義士就俾人拉哂喇
政府再懶理唔俾就要學習工聯會革命喇

話時話，釣魚用嗰啲鉛都好似有類似功效

Up

伸縮加鋼頭

豆類得唔得？黃豆紅豆綠豆。愛嚟攝住佢哋鞋底啲坑紋，行路會跣好多🤔

丫叉加電芯呢？

光復香港 時代革命
8月5 大罷工

容易留指紋，發夢用果時記得戴手套

記得戴手套

對家大條道理出實彈血腥鎮壓，係唔係每一個前線接受死亡先...

好撚正

推
5/8 罷工

有諗頭

可以試下

天才

大電池加落隻襪到可以當流星錘用，超勁

千祈唔好吉穿舊O既鋰電池呀

人在野教大家係山入面吉穿鋰電生火

落屋企樓下做電池回收啦

頂連登仔真係好醒

我會罷工

星期六去旺角記得帶

係未漏左長”物”

長襪又得
就咁掟又得
爆炸糖又得
得左

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

懇請各大公司容許員工8月5號Home Office/ 彈性上班

呀蛇 睇路呀

好想罷工，但擔心有手尾跟嘅請入嚟，有辦法幫你全公司罷工- send email

【 香港可能面對緊一場極大嘅人道災難 】

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

請問有冇人可以玩過nerf既玩具槍呢？
正版既唔得因為中間頂住淨係可以用番佢d彈，但係好似有d老翻中空既，有冇巴絲可以測試可唔可以做發射器？

我講緊我個仔d玩具槍

我自己覺得街頭戰爭打怪用nerf唔方便

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷

我係香港人
我會係5/8罷工

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

8月5日 一齊罷工 7區集會

屋企有幾個舊既蝗國製尿袋
帶去叉電都好

咁細粒 邊有殺傷力…………………

聽日去旺角行街街了

口號應該多用"自己香港自己救"
無分咩立場(本土/泛民/和理非/防武)，只要係香港人就岩用